中共剝奪民主 加拿大擬讓港青更易在當地工作！！！

香港立法會4名議員被取消資格，美國國務卿蓬佩奧形容，中國共產黨利用扭曲的愛國主義，剝奪自由及民主的要求，推動這些行動及政策的人士將須負上責任。

另外，加拿大移民部長門迪奇諾透露，香港年青人可更容易到當地讀書及工作，過去三年在加拿大大學畢業的學生，可以提出在當地申請工作，最多三年，並提供更便捷的途徑，以便取得永久居留。

門迪奇諾又表示，會加快他們的配偶及子女到加拿大的程序。

又多個選擇了

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

行開啦傻仔 冇人理你架啦

過去五年大學畢業的港人，可申請加拿大的三年工作許可，之後會提供途徑，讓他們更容易申請永久居留，並會加快處理他們的配偶、伴侶及子女到加拿大團聚的申請。移民部門亦會加快審批留學生的申請，加拿大移民部長門迪奇諾強調，在審批庇護、永久居留和其他許可時，申請人不會因為觸犯港區國安法而喪失資格。

岩呀你唔係人

加拿大呢啲終極左膠國家，兒登仔唔撚稀罕

左膠都有醒覺一日

記得留意D 親戚朋友有冇藍屍想移民呀
CAP低佢地D資料遲D報串!

冇錯 一定唔可以比班仆街走 咁愛支又搞亂香港之後自己走佬